想夾NordVPN

$165 per device 3年
有興趣可以tg 我

想夾埋surfshark 有興趣都可以tg 埋我

其實一般人用嘅話，最需要關注係VPN個速度同穩定性
如果吓吓都慢、成日斷線、又或者啲網頁同app block咗vpn，你好快就無心機用落去

個人極之唔建議用Nord
又慢又斷線，一間公司個infrastructure都未搞好，但係99%資源放咗喺賣廣告到，個服務可以有幾好，大家心中有數

你可以上去啲vpn subreddit問吓，好似VPN、Vpntorrents、torrents、privacytools甚至Nord個subreddit，10個有8個都會話千祈唔好用nord，剩低嗰個兩個係Nord請返嚟嘅shill account

上文來源：